今回のコミックマーケット87は自分の個人サークルで久々に参加出来ました(240では多分初)．ジャンルは同人ソフトでその中の評論系の島で周りはLinux/FreeBSDなどのブーすが多かったです．

LSS

##頒布物

初めは新刊1冊だけの予定だったのですが，ふたを開けてみると委託2件で3冊の頒布となりました．
- Raspberry Pi で遊ぼう!(新刊)
 - Raspberry Pi のTips集 + オープンフォース総統の河野さんの太陽電池やバッテリを使ったモニタリングポストの記事
- DTS-(ウィンダム工房委託)
 - 
- a(おんなのこLinux委託)
 - openSUSE のRaspberry Pi 導入本


　前日にKinko's で印刷を行ったのですが，コミックマーケットWebカタログのお気に入り数が3->28に増えていたので印刷予定を1.5倍ほどに増やしました．実は刷り始めてから多かったかな…と公開していました．ふたを開けてみると14時過ぎに完売これまでで一番の頒布部数になり，やはり初めて印刷代+申し込み代を上まりました．（交通費と宿泊費を考えるともっともっともっと売れないと無理ですが><）

　
